證明聽日Izone cumback係最大粒核彈

聽日cumback引到其他團粉絲出嚟黑ig1
睇嚟佢地真係好驚

咁講有啲誇張
其實我一直係樓主fans 可唔可以同你tg？

izone cumback = 春袋

wizone 召集!

傻撚唔記得換ac

樓豬柒左吾記得換ac

我地wizone唔歡迎25狗

就算樓豬換到ac,但究竟有幾思覺失調先要自己同自己講野

我唔睇489post都知你好撚柒

唔好叫我WIZONE
哩個朵係D接受空降西既垃圾用

條友489post柒到出公海

殺手同個華可可邊撚個柒D

殺手哥似精神有問題

智商關精神咩事

條友係POST入面講D野勁撚尷

好耐冇入去

已經俾with之瘟反攻咗

比D新小學生佔領左個POST...
我老4范善甯都唔見左

早幾日先搵返嘈交sir..

破鏡重圓

樓豬到底有幾多個ac

你智商到底夠唔夠80

你咁嘅智商到底點申請連登ac
落7仔買？

唔話你知